[COYS - 地獄賽程之又n場不勝] 熱刺球迷吹水區250

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
40 - - Brandon Austin 奧斯汀
41- - Alfie Whiteman 惠特曼

Defenders

2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 域基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
47 - - Jake Clarke 奇勒
48 - - Harvey White 懷特

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比
- Ryan Sessegnon 沙式朗
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯

真熱名單Update @20201018 連會員名, 68人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有update，請留言

有冇人見到科仔

4點踢

對面跑都唔跑下
好似初階電腦咁

咁樣冇pen
昨晚美斯都有啦

係咪12m

呢下好撚痛

1星龍都射唔入

想訓...
驚禿頭

入多兩球換拳皇啦

我想睇荷b多啲 想佢操返起信心

son熱身

踢得太急唔係幾控制到場波

lm

傾1g1a

終於入

對面點解好似一開波就散散哋

未入到4:0都唔穩陣

呢球易到

展露下身價嘛

早知買我地
買左賓周加紅撚埋

2:0

同一個攻勢複製一次，今次lm就把握到了

對面廢到咁

Joe差啲又吸

半大

換second tier出嚟一陣又豬波

呢下唔算世界波

Bale夾得掂隊波 係有貢獻嘅

但覺得收呢個人工應該要再sharp啲

唔止駁腳

大師兄直線同傾出波好J到

咦，原來Everton係賓周加，不如

英超都有呢啲就好

佢家陣已經要做正九號

件衫講到明

大師兄擺明淨係大賽同杯賽先練好狀態出
平時要打golf

即係攞正牌唔洗協防？

其實都係Kane拉後 Bale壓前，做依啲interchange
佢依個位係基本

對面啲中堅雪糕筒嚟

是但頂是但射

傾哥呢兩下

有協防嘅
但係的確相對唔洗咁多

係主力向前嫁啦佢

佢走之前果年其實都係9號啦

巨巨有正選都做到啦

Bd可唔可以傳好啲

爭d

Bale 唔係好憎施丹咩
做咩用施丹轉身

完全無撚越啵 屌你啊

大師兄好似走動多咗喎 慢慢fit返

記得avb之前有篇訪問
都話佢係用Bale part 多哥
做多哥身後

巨巨入唔到波

個場好爛

巨巨冇光環
講完

所以陣式上bale一定要搭Kane ?

9+10

Bale嘅主要活動範圍
係右邊Half space同禁區嫁啦

望佢真係會操番起個態
做到下短途衝刺同半個支點，比波同射術交到水準啦

都唔係嘅，只係Bale個上限低過以前

真係差一個控到節奏嘅中場

明明2:0都打到咁急

Bd進攻廢到呢。。

大力

SEA

暫時好似做支點多

因為呢隊熱唔玩遠射

Daddy唔like

發覺兩個左閘都係大清嘅馬仔

只要佢返左邊就會有帝王級待遇

泰皇式按摩

兩個禿頭換咗位

點解星期日八點又踢？

唔夠48

好難期望大師兄好似已前咁爆一段再入球中距離射門
都係希望佢走位拉空再入波
同埋係更衣室穩定軍心

每次聖誕快車唔出事 但歇冬之後就好多超伏
希望大師兄嚟咗會好啲

今年上半季都係聖誕快車

依家正選front3 Son Kane (?)

Bale Lucas 荷b lamela都各有不足，滿足唔到（？）個位

捱到聖誕前一月反而輕鬆少少

今日科連踢都冇得踢

都係個句啦
摩佬要Bale 其實係似係獌個陣買山齊士個諗法

只係睇下最後係打得起，定變到山齊士咁嘅下場

其實我覺得bale 踢得幾好喎 幾場都
傳球同走位 都唔錯
唔會做得太多野
但你話佢慢咗 又真既
不過我覺得佢似係就住就住

聖卡

睇完上半場感想
對面龍門水準發揮, 企啱哂位
大師兄個態上緊
LM要練吓傳波....

決賽一定勁（入到嘅話）

老蘭係拿玻利連後備都無

winks 應該上星期比摩屌得超甘
今日勁想博表現

摩：

佢今場好撚正常

咁對唔係英超隊 又唔係決賽 錫身都合理

真係差埋門一腳

星期日夜晚八點踢點解會唔夠48

皇馬對利身浦

sor

但都好急

冇計啦，而家英超變左馬拉松式已經好啲，排星期一、二啲時間仲西(對我哋嚟講)

播緊kane歐聯入波

英超馬拉松

救收視啫

無觀眾

今晚場波水平麻麻
可以拖慢pacing

Alli can help

寶

咸濕已經入咗去

CV代替傾

寶換素

寶代素

換走施素鳩做乜鳩

素休息下都好

半場換傾有得抖了！

寶應該係嗰啲場場踢先keep到form嘅人

難得無哂黑色三連星

【Now Sports】摩佬：已變得更冷靜

2016年11月，當時摩連奴（Jose Mourinho）仍執教曼聯，該場比賽曼聯與由比歷執教的韋斯咸踢成1:1，摩連奴當時因不滿球證判決而怒踢水樽，結果換來一面紅牌，那是他1個月內第2張紅牌。事隔4年，摩連奴認為他現在已可以好好控制自己的情緒，而這種熱情並沒有減弱。

「這是一件好事，已有一段很長很長很長的時間，我沒有被逐或禁賽。」摩連奴承認有時很難保持冷靜，「我沒有失去激情，但我更有經驗，更能控制情緒。」

The calm one

寶咁勁

屌你......

Winks又做乜柒

可能未試過跑得咁快

依家好多波都要經佢

可以賴地爛

？？？

反cup is ready

屌 咁都失

咩撚樣防守黎

以為越位

走啦 winks 除左駁腳真係冇用

2:1

以為offside

反彈無運

Bale個傳球太有衝擊力？

真心, 點解可以on9成咁

咸濕呢d位都唔入 屌你

維尼可以控一下先嘅就

啊

on9咁大個龍飛機

咁都折射到真係冇辦法，呢球運氣居多

就晒腳 龍都唔中

Dier走漏咗 咁啱對面回咗半步無offside

換撚走winks啦屌 咁撚樣都傳失

換winks 保勝果

屌你Winks真係發緊夢

屌榮做乜鳩

亂咁傳

仲諗住閪波贏硬熄機瞓
轉頭即豬

Lo d射波差咗好多

屌睇個勢又要換son喇
呢隊西波真係笑鳩死

Lo啲遠射唔見哂

佢就係咁呢樣野
傳球 控波 意識 走位都頂級

榮真係瞇埋眼都入國家隊

差咁呢樣野

咁都miss

對面成場d濕鳩攻勢
失波真係不能接受

真係起碼要中龍

Bale係咪仲喺場上？

成日覺得Dier就好似一條石柱係咁踢波

咸濕嘅第一球應該下次先有

咸濕啲heading真係

頂撚番向後
乜撚野頭黎

今晚都要兒子出半個鐘

勁到

Son!

兒子一入黎就助攻

Lo仔入波

Low

Son真係癲 第一腳..

我兒踢十秒作用多過榮成場

寶寶寶係勁到仆街

最終都係要靠Kane/Son

我愛寶寶

好全能 熱刺最勁中場

寶寶同兒子

對google隊下下要換正選踢

ok, 換得走son未

son

btw咸濕慘到

即有助攻

呢球要讚咸濕同寶

無寶 咁勤力係咁補位
今季真係輸死

明明勤力係榮嘅唯一作用
佢仲有咩用

英人青訓

荷b入替大聖

成隊波得1個勤力會衰過獌

買寶寶買得咁好
唯有講句我愛摩佬

如果素 聰明小小 加埋寶 真係統治中場

廢老bale咁快無氣

荷b夾番Son應該會正常番

差d第一腳就入波！

bale又踢一粒鐘就收工

屌你老母榮個腦裝屎

Son一出黎 進攻帶動晒大家

荷b某程度同依家嘅Bale嘅作用太似

Winks咁都比失 dllm

係咪色盲啊 帶佢配眼鏡啦

仲要比失兩次

winks夠喇屌

轉圈轉圈哈姆共你

換 winks未

Dllm Winks
出白色好過

有冇得換下白仔

Winks真係越踢越差

winks唔知踢緊乜

winks 走啦dllm

下年青訓中場位讓俾skipp啦

2號

Skipp係金絲雀踢到Kroos咁

仆街唔好吹奏
岩岩打起一吹就閪

之前傷咗有無事

冇

繼續正選

真係冇dele

肥當subin Lo b

skipp係我印象都係廢

winks幫摩佬含過撚？

希望大家唔好用巨星吹奏我地啲青訓
咩美斯 摩迪 沙維 小白 出哂事

依家仲要Kroos

winks仲係到嘅

拳王898
咁都唔出

:Why do you need so many right-backs?
Southgate:Yes

嘩屌肥當回防

又真

美斯kane

依家唔用盡Winks 唔通正選用咩

我諗白仔要穩出線先有

班撚樣係咪好悶想比人攻
係咁交波比對面

係咪又要平安鐘

幫過老人院啲人奶過

荷b好似sharp過上場

阿婆讚佢靚仔

有冇諗過轉行

俾摩佬屌到上天花

winks好多雀斑

佢去老人院做算啦

上場Bale同荷b太類同
dele係中間又閪
半場失成11次控球

多過佢啲Key pass

芬仔：

贏兩球輸盤？

佢賓周數目等於Key Pass數目

荷b成日有位就鳩射, 點搞呀..

有小數位

兩球好似半格

一陣4點霸氣杯
色色龍做sub
科就冇份(傷咗)

唔睇了，要弱了

有冇人可以嗌科仔起身睇波

起身扑野啦

bd 廢撚到

你比個屎忽佢屌

Dele見到榮咁都有得踢全場
會唔會嬲到食三枝煙

我屌佢

D傳波尻撚到呢

Doherty今晚廢啲

咸濕可摸耳入debut波

佢上場45分鐘都失11次控球權
摩佬好難再用佢

肥當踢波好可愛

唔怪得佢唔出現了

襪都穿埋

肥當唔好傷

寶寶罰球都有

寶寶fk唔差

個個FK都射彈地波

好過Kane

派路好似好想射

kane係瞄人射

佢藍天射球

個場太爛

冇記錯 Dier好似都ok嘅

對面射俾觀眾

好有印象佢英格蘭果陣有入一個決勝罰球

練波成日入
佢同大力拍得住

咸濕

買五千個位巴打
希望有奇蹟啦

son好似幾想比咸濕入波

得對俄羅斯嗰一球之嘛
入完嗰球FIFA都較到佢FK好勁

fifa係亂鳩咁嚟

芬仔終於肯突破

係Fifa用過寶入fk

以中後場失誤次數黎講，對面勁少少一早輸翻，呢隊熱刺真係唔洗諗有冠軍住

fifa個寶好廢我用嚟打中堅，黑山太貴

屌唔現位點入波

咸濕其實有好多供應....

成日唔現位

玩career mode焗住用

成日都係錯嘅地方出現

如果巨巨係摩佬教應該好過咸濕

現實寶寶勁到

脆

水貨味濃

借啫

對面個82:正！又袋出場費！

19歲

對面最後個換人都幾搞笑

應該係幫啲球員刷出場數

有咩搞笑 熄左

寶真係抵撚到顛 下下勁到佢去斷波

黃潛個場大雨到delay
最衰都係科

差一場今日月出雙糧

Jeans 講波係咁屌佢企錯位

出得個幾十秒就吹完場

Doherty 同 winks

係5秒左右

廢老kol

winks 啲比波重鳩過 alin
好似成日唔夠力咁

rubbish

我未

個caption cls

我了

真潛假熱

有咩問題？

不如開個黃潛post俾你

哦冇
得個知字啫

不了

你都幾撚串

聽你口音 你係湖南人喎

曼報開始繼續吹奏肥普了 唔好去做衰個朵啊

係呀 你又係湖南人？

下個Post置頂啦

同組另一場LASK 作客贏安德衛普

呢隊唔算google隊啦
保加利亞班霸嚟
周不時都入到歐聯分組賽

發現呢位會然幾識貨

我個名改得好

垃圾group 狗也不屌

不了 費事比人搞鳩住哂
仲嫌唔夠煩咩

牙傾200球
真one season wonder

一季200球咪岩

普爸：
普巴：

大師兄ig 終於follow 左傾

唔埋堆,唔比波佢

之前 only follow 龍仔 > 唯一助攻

LoCelso這一動作，會不會擊碎了玻璃造的心臟呢....

熱刺上半場幾乎完全壓制的情況下，輕鬆領先盧多格德斯兩球，這支保加利亞球隊一直以來以攻守組織緊密著稱，上賽季對國際米蘭的時候一度令這支意甲球隊遭遇到破門的困難，但本場比賽在Kane、Bale與Lucas不斷穿插跑動之下，完全跟不上節奏，可惜熱刺只能攻入兩球，未能提前殺死比賽。

比賽中Kane與Bale輪流擔任中鋒的做法收到很大的效果，特別是後者的掩護之下，Kane得到更多創造性的傳球和跑位，第二個入球充份展現了這一個打法的效率，Bale比Lamela擁有更強的中路破壞力，而且對抗下的傳射穩定性更高，這對現在的熱刺來說肯定是個提升。

下半場的熱刺有點心神不定，或許是上半場太順境導致心態放鬆，或許是缺少Kane後失去了發力點，下半場特別是55-70分鐘，熱刺的中後場出現頻繁的傳球失誤，甚至Bale也要衝刺回防和剷截，這點肯定是摩連奴不願意看到的事。雖然後備出場的Son助攻幫助球隊鎖定勝局，但這個下半場的表現實在不能令人感到愉快。

若果說Winks是戰術意識、防守中場的意識合格，但技術水平和身體水平有限，導致他的發揮難以滿足需求，但至少Winks在一些比賽中，還是能用的，但Dier被摩連奴重用的原因，到現在也不明白。

從戰術上的角度，摩連奴需要一位能夠橫向覆蓋防守區域的球員、也需要腳下技術較為穩定的球員，前一點比Toby的運動能力更好、後一點比Sanchez好，這是我僅能理解的事。
但他的防守，讓人不禁聯想到法甲賽場原始生態的防守模式，對無球跑動者視而不見，被人偷襲身後，就利用爆發力強行回追；對持球者距離過遠，當對手突破時又是利用身體質素強行將人撞倒。

防守需要的預判、警覺性、接球前的對抗、干擾都極為有限，甚至這一場的失球，整個過程他的位置尷尬、對對手位置的警覺性極為薄弱。

近來熱刺的賽程相對強度較低，但Dier仍然犯了很多類似的錯誤，這些對手他能夠用身體質素去彌補問題，但如果高一級的射手呢？假如Dier無沒有明顯的提升，摩連奴又堅持要把他扶正成為防線的核心，這賽季很可能會因他而付出代價的，還是給他多點特訓，畢竟是中場出身啊....

若果說Winks是戰術意識、防守中場的意識合格，但技術水平和身體水平有限，導致他的發揮難以滿足需求

咪jer喇屌

睇佢踢波簡直係享受
好似一個跟隊嘅人走咗落場咁

咁嘅質素都做到熱刺加英格蘭雙料中場
建議有BNO嘅快啲過去生個仔
跟住日日逼佢追波跑

幾時一齊踢波

琴晚真係睇到佢退步咗，無理由幾次面對面無壓力都可以傳失

你出較剪腳點算

踢到佢變單春

狂奔廿碼去逼返個波
跟手又傳失

仲要失埋位俾人打反擊

講真 同我踢波如果你行得返出場 我當你贏

同你落場要full gear

岩架啦 香港人同佢差唔多身高

溝個鬼妹生仔
唔止176啦

我覺得摩佬黎左熱後脾氣係收斂左好多

去19000，抵死啦

光頭西迷摩差好多
唔計寶寶 傾呢d專業人士
只係素素 Lucas lml 呢d 唔踢得都夠努力 都係摩鐘意既球員

上季仲叫過得去 今季連駁腳都唔合格

同埋呢班球員係肥普最低潮個陣都無逼供(只係唔傾逐約)
摩佬擔心既野少好多

隔離係咁J肥普
想暗笑了

笑你老母

科
肥普要去獌了喇咩？

玫瑰踢u23?

照平時個排位計係拍住white踢防中

起碼有得出

唔知著幾多號

除左利雲
都無邊個中鋒勁過 KANE

只係因為依家球皇都係翼鋒多姐

4號 u23跟號碼排架

鬼佬話rose 踢防中
devine 移前少少

始終幾關個戰術潮流事

🗣️ Jose Mourinho, in delayed quotes from last night: "The good thing is I don't think we have injuries from the match today and Reguilon trained [on Thursday] morning at the training ground so normally he will be fine."

睇得出摩佬真係超鐘意dier

睇得出光頭西真係超鐘意摩佬

睇得出無人鐘意肥花

哭撚左

佢打防中又打得ok+有heart嘅話
我諗摩佬唔介意用返佢做第四防中

on9又傷？？

咁就～9年

竟然係咁

睇咗咁多年都知佢啦 出嚟陰濕幾場傷幾個月臨完季又再出嚟陰濕幾場下季繼續有得留低

winks上季尾都仲好地地 而家又迷失哂四不像咁 佢唔再快啲搵到個定位就係咁先

想問下熱Fans
乜艾歴臣唔係一向都係主力？
點解踢踢下 走咗去踢意甲
而家仲要好似踢唔起 冇球會要
佢發生咩事

歐聯決賽之後想轉會，之後基本上冇踢翻起
Killer pass 仲有，但成個運動機能都下降咗
呢個要問佢本人先至知

下 其實佢廢架喎
罰球既話 大把人勁過佢
你話佢傳送好 你睇下宜家熱刺無佢啲進攻都識自動波
就知條友無料

🗣️ Jose Mourinho: "The fact that one of the [Wales] coaches is an Arsenal coach does not make me very comfortable."

Jose Mourinho is unhappy Gareth Bale is being managed by an Arsenal coach. 😠
#THFC #Arsenal

原來Kane

🏟️ 𝟯𝟬𝟬 𝗴𝗮𝗺𝗲𝘀
⚽ 𝟮𝟬𝟬 𝗴𝗼𝗮𝗹𝘀
🏠 𝟭𝟬𝟬 𝗮𝘁 𝗵𝗼𝗺𝗲
🛣️ 𝟭𝟬𝟬 𝗮𝘄𝗮𝘆

佢咁識氹球迷嘅
但係BD同Rodon呢？

對大局無影響

屌
又傷
真係得季初同季尾見到佢

突破盲腸

負評我嗰啲垃圾 不服來辯

kwp 先過Kane 做聯賽榜首

熱大炒完修，幫佢起機

玻璃做

派我未呀屌你老木

小阿根廷人一場輸7k 點派

屌你老母派我未

是但啦屌 啲錢儲起都無撚用

至少佢交足功課咁傷
有職業道德過尼馬

撐曼聯和波永續蘇蛇

拖肥個cam好撚正
應該強制每個球場都要咁整

聽晚好驚又1-1

隊波James一屄就無

有個記錄係冇67臣嘅情況下拖肥係未贏過

放佢打右邊好浪費

勁大影響係真

但係今場班納特踢得唔錯

67臣牽引力大好多，反擊威脅又大

winks 好似弱化版 allan

似早1-2年fred多啲

好撚垃圾wink

聽日贏波嘅話
熱狗就有得做英超一哥(兩粒鐘)

屌你秒回狗

Morgan

咁都唔得？

Var又黎

列斯聯好似上季諾域治咁 一開始打強隊踢得好 之後就唔掂現晒形

好彩我哋係弱隊

biden？

Tottenham Hotspur all-time top scorers:

1️⃣ Jimmy Greaves (266 in 379 apps)
2️⃣ Bobby Smith (208 in 317 apps)
3️⃣ Harry Kane (200 in 300 apps)
4️⃣ Martin Chivers (174 in 367 apps)
5️⃣ Cliff Jones (159 in 378 apps)

原來七年前，最強之人已在陣中⋯⋯

球皇後備debut無波入
吹大咗

已在李城陣中

第二有機破

第一個入球數CLS

今晚贏波上榜首

2粒鐘

大聲d講宜家邊隊榜首

後生熱刺女球迷肯入場睇香港波

情侶裝

唉屌我Ex都肯同我著

溝番佢囉

勁撚柒，每一個部份都柒
心口個AIA柒到人人望到一臉疑惑
兩個袖個併色PE衫咁

有女就贏曬啦

上季個件好靚

上黎笑下d冇女狗先

你有咩

有同冇都可以笑架喇

今場個陣幾靚

又幫人起機

大聖首次英超正選

Ali and Winks Thank you and good bye

原本想講最已陣

但見到dier,都係不了

廢老正選

Rodon is 道具？

7 10 9

1－1

KBS

收到風 佢個屎忽特別熱 坐暖bench 好有效

kbs 電視台滿足大韓民國fans

買黎比bale湊到威爾斯幫

對住尾三堆垃圾都贏唔到唔好諗爭冠了

1聯賽: Lloris Doherty Dier A4 Reg Hojberg Ssk Ndom/LoCelso Son Bale Kane

盃賽: Hart Aurier Rodon/Tan Dier Davies Winks LoCelao/Ndom Hojberg/Sissoko Lucas B23 V45

4259
where lml alli

Lamela 4ever第12人啦

Dele摩佬盃賽Sub都唔出

黑山返咗去種棉花？

傳緊愛想買

Gazza 荷b Dele 山係依家係最大機會走

哥倫比亞🇨🇴

原來特登整左個golf 洞係訓練場比bale玩
優質安老服務

山走，之後買史堅就好

未必收得返50M
咁貴留多陣

當加少少錢買史堅都好

Aurier連續3場無得踢

佢傷咗

之前都有

最佳位置：後備

球迷J陣=西波西賽果

唔睇好肥當+大師兄同場workrate

Slaven Bilić has confirmed Branislav Ivanović and Matheus Pereira will miss out on today's clash after testing positive for COVID-19.

今晚都係自保好啲

所以真係咪鬼亂咁J

Alasdair Gold @AlasdairGold
1 分鐘
I understand Pierre-Emile Hojbjerg will not be joining up with Denmark for this international break. The Premier League have advised clubs not to release players if there is a mandatory period of quarantine of at least 5 days upon arrival to, or return from, the country they go.

睇死今場閪波

COYS

早兩日傳痢買史堅

AIAIAIAIAIAIAIAIAIAIAIAIA

對面無 Ivanović

ssk hoj 超硬

LETS 熱 TOGETHER

幾時先肯著第一作客

1:0

Come on you spurs

榜首！！榜首！！

link?

Let go coys

熱就開冷氣啦

COME ON YOU SPURS!!

睇黎又失分

咁都要手槌

一開波就比人射

diu 2-0咁快

今晚快手啲456唔該

爭氣D啦仆街仔 榜首呀屌你

廢撚到

第一日睇熱刺？

俾西布朗㩒屌

比人456

返緊去睇 咩情形啊？？

有無LINK

son今日好呆滯

咁早456會俾人追和

我熱！！！！！！！

成班發撚緊夢 早場未訓醒？

開冷氣

UUUuUUuuUUuUUuuUUuUuUuUuUuuuuU

對西布朗都入唔到半場

成班傻仔仲想榜首

垃圾兒子波都斬唔起

發撚緊夢 未知踢緊咩

UuuUuUuuUuUuuUuUuuUuUuUuUuUuuuUUuUu

肥當過得咁靚
俾得咁柒

肥當型完即刻柒

垃圾熱對住降班區都唔識入

又黎son bale去晒中間 kane拉後

屌 踢緊乜撚野

好似無乜辦法咁既

嚇敵唔係好對板

我完全見唔到bale
去左屙屎？

肥當啲傳波

啲進攻發生乜事

人地就玩逼搶 熱狗就行路防守

佢啲位走得好

但無人俾

D波去晒左邊 兒子一拎波起碼三個人Mark

Any link ???

多肺幫幫手ok,?

半和穩了

趁兒子吸曬火力就你去啦

阻鳩住兒子拎神射手

都比唔到
兒子要抽返個波出黎比kane kane又剩係想連線返兒子
我聖企係到on99咁

屌無寶寶俾人中出啦

SON

兒子拖咁耐㗎

son做乜柒

屌呢球唔入

兒子咁都唔入 屌你咩

開始平安鐘 準備好全失3分未

就係知比你都唔會有end product

兒子做咩咁笨重今日

兒子做乜鳩 我褲都除左一半

唔係一個鐘榜首都拎唔到呀嘛

做咩唔用右腳

Son

son jm9

睇開果D死晒 有無LINK

dllm

佢兩棍 其實左右佢都有辦法射靚波
但唔知佢當刻猶豫緊乜

肥當👍🏻

仆街紅豆沙攤到變紅豆冰

兒子明明雙足都ok
咁都唔起腳

............

第一下就要起腳啦 中龍就有啦

咁空都慢慢拎 兒子水平唔應該咁樣

肥當一定心諗：dllm我俾得咁撚靚

唔掂噃俾人㩒屌

dllm平安鐘

toby呢球幾好

一死球就好撚驚

對面個中鋒：Fuck!

又係兩個中堅既中間位高波冇人

啲波不停斷 防守又唔集中

好彩頂唔正

勁撚大聲fuck

竟然55波

嚇死人咩

防守

唔好咁快要我㩒鐘啦

no foul

55??

hard to foul

自己撞埋去

肥當睇唔到前面
自己撞埋去

奮進巴

91噃，對面9

DR TOTTENHAM

見到對面傳中 死球真係心肝仔都跳出黎
Free header頂唔入炸

無Foul?

ndom唔識分輕重
禁區頂都仲想玩不經意傳球

送撚完罰球未屌你

今場似又冇cs

失分味濃

似

KANE長傳咁勁

龍仔追唔到

肥當好撚多失誤

新月巴

好似轉左打攻中咁
好刻意咁墮後

成班死熱狗係到燈燈燈玩膠
熱刺輸波都係因為有你地呢班人

快樂巴

你係咪無睇

唔夠對面硬淨

你fc左未

佢拎白卡 你第1日先知？

垃圾，返西班牙食屎喇。

嚇敵真係唔係好掂

FT:1:1

ssk係咪戇撚鳩？

係喎，又後咗

科狗自從去左黃潛之後已經癲撚左
相信佢今日見到熱刺著黃衫已經以為科狗踢緊

4312黎根本踢緊

但佢啲波真係好撚靚

班中場想點 集體甩波交失

呢下dier救得靚！

ssk

利基摩亞,湯渣,賓利納,馬臣

佢好唔集中

Ok, 唔反dier 15分鐘

我派

失第一粒未

人一藍，腦便殘。

Dier

癡撚線對面三個對Dier

如果係三叔就OG咗

俾人圍屌完未

痴撚線得聞斬兩下入黎都可以亂成咁

老老柒柒 難得一日我覺得防線踢得最好

ssk去死啦

ssk訓醒未

有預感會輸

唉
26分鐘得一射

成班人心急想上榜首
然後7番轉頭

對面空_,_全家

久攻不下輸死球

Son SSK Ndom 嚇敵都唔撚掂今場

歡迎大家加入反ssk大軍

久攻？

又吹

究竟踢緊啲乜

榜尾都贏唔到想攞英超

馬會開讓一球一球半笑死人

wba久攻不下輸死球

son左閘

又送

雖愈睇愈閪想點

永遠都會輸盤

犘式大巴戰術

個半場數據睇撚死人

係咪等對面頂得中龍

買對家好路

真心似 如果可以悶悶地咁贏我都無乜所謂

下半場換硬Lucas Moura.

悶悶哋咁輸

成日都覺得出bale 等於打少個

巴爾唔得架啦
而家前場係爭moura

大聖無影

31%控球

班友真係bottle mentality

好錫身咁踢

俾人狂射block唔到嘅大巴?

保持緊控球dier又派路上身

教練同助教好似輸身家咁既樣

我既愛當,踢到好差,半場要change走

bale衰過當年朗尼

後備殺手可能更適合

換Lo啦要 起碼傳到波

感覺Winks都好過今日嘅ssk同肥當

屌你老味零進攻真係笑鳩死人

當起碼有搏一d交波 同埋走位唔錯
ssk真係唔知做緊乜

大師兄都係未夠態

都係美娜好

爭榜首定努力護級

七嫂

笑撚死人巴爾

交失波既rate太high, 同alli沒分別 啦今場

護級嗰隊係唔係黃色衫

又偷打j

擺明打俾你睇

啲走位又差返

可以比機會當踢多陣
ssk就...

對面踢法幾bad guy

根本要多d遠射試下對面啦

屌你老母整3個中場托柒咩
下下都係大腳吊上去

仲有10分鐘大家就可以入去除褲比摩佬屌

係對面14區拎到波先算

逼佢踢足90就啱
死肥仔成日偷食肉

上場富臨都係入遠射

龍仔有火 比人foul左幾多次

個球證鳩吹

佢都foul左好多次

熱狗客勝咁快1.8
買和同主算

反而dier幾好我有冇睇錯

都係個句 難得既係我覺得今場防線算ok

打體力波dier ok嘅

son 成日番去後面協防
kane就回後造波
bale係前場一定要衝擊人地

但冇做到衝擊效果

屌你肥當做乜撚

當

和啦

對面一守就全個禁區都係人
但係我地反而係塞死晒搵短傳

依下背身冇人幫

我唯一希望已經係靠摩佬臨場

一打體力波個中場就好唔得呢不過

寶寶一個打晒

過去幫肥當啦屌
佢唔係dembele呀

個Cam man係咪gay
係咁影對面個領隊

對面茅撚到

真 睇咗九個字一條女都唔影下

即係話場上係女人?

邊有女影

對面真係英超波 爭在球證吹唔吹

som今日做乜柒啊呆呆滯滯

人哋回防快撚到

太攰？

今日得寶 dier toby同kane算唔錯

侵輸咗 佢都唔想跑了

無女影都唔洗成日zoom埋去影佢掛

拖慢哂啲波

直買主勝

son 傾一攞波就踢低佢地

今日當當好似一般 要換lo

通常咁都係和

打少兩個咁樣 廢到呢

茅到

大聖同當d撞牆都幾有計
如果傳到既話

Bale 同當要換走啦

中場要換一換

摩daddy嬲嬲豬

哂左我45分鐘

大聖踢呢啲都換走

算鳩算啦玩彈彈波
位置又錯力水又錯

你班仆街仔入去比摩佬屌屎忽啦

一定要換肥當同大聖

得LoCelso
可能60min 要攻先換

Son 換 Moura 啦
素換素

到底點解今日隊熱狗可以咁撚慢

希望摩佬只係想半場守半場攻

暫時轉得唔係好順 當當今日一般

搭完飛機冇耐仲暈緊？

諗多咗 係根本攻唔入

唔好傻

係幾似唔夠體
兒仔個球無屌入佢好大影響

No lml

D閘一味鳩衝但又拉唔到空位比佢出波
都唔知練波練乜鳩野出黎

以前經常都係咁，而家唔知係唔係

on99, 對面做親每個攻勢一定做到 斬波or射門
遲早失啦
對面執second波勁到

Bale都係後備入替算啦，正選出佢行行企企好似打少個咁

下年唔賣走ssk我退出連登

6:1射門

肥當 ssk 兩條友....
Ssk都叫有對抗
肥當仲要勁多失誤送個波出去

肥當大獲在失球權無反搶能力

屌你 人都冇換

佢太鍾意等對方埋身之後假身過人

但一失就追唔番

見到角球就驚

456了

對面好似發覺搶攻有機全取3分

個後防真係嚇死人

ssk冇氣？
專注力又低左咁

笑撚死人呢隊熱刺

我熱！！！！！！！！

個Cam睇到好辛苦
係咁zoom in

要靠A4長傳

今日好似所有嘢都錯晒咁

差半步

一早就要咁樣對付high line

夏偉堅俾波靚到
可唔可以教下夏偉榮

唔可以

西布朗件衫邊個設計 睇到眼花

黃潛開左波 躝啦

想點呀 踢到成Pat屎咁
老孫返去思考人生啦

比人8射1中
射龜防反戰術

Son 要換走啦

咪係

會然科冇傷咪得 佢睇波姐

一講黃潛就入左

paco

兒子想點樣

兒子紅色箭咀向下

勁有三角形唔夠力feel

Lml上場好過

傷

傷咗

有lo先有射門

Good try

悶到

龍仔抵唔撚順

終於有遠射

有Reg終於都有遠射

同Son唱首大悲咒先得

對面縮就射岩啦

刷返射門數字比大家先 唔好嬲

佢似比人落降頭

連射

dllm射得咁柒

好似對般尼嗰場咁就好

班友好似冇力咁

其實今場有啲似般尼嗰場

連傾都軟射

肯換撚走施素鳩未
咁柒鐘意防反
防你老母臭西

快入Lo喇屌

當都傷咗 入lo啦

冇L有錯

肥當

搞咩撚咁多機會射近柱都唔射

唔係傷掛

今日摩佬做咩咁遲都唔換人

好撚大獲咁

似扭傷

冇理想既人換

仲唔換

可能真係體力同狀態問題

咁樣後抽傷

寶寶 你快啲燈下啦

究竟踢緊咩

點解唔比SON個下

Lo ready

Lo換肥當

屌那星 熱刺輸撚硬！

兒子拉咗兩個，kane空好多

有Lo了

Lo出黎激活下前場

燈乜柒 垃圾熱不嬲都係呢d時候柒

摸奶換埋孫就好

lo換當

你叫我末來熱。。。

西甲係咪失波當食生菜

黃潛成日開大

解圍解到幫人助攻咁

屌，換走肥當做咩事快咗

LO

屌你咩咁撚樣都唔入

Diu

Lo

屌Lo

咁都唔撚入......

Lo射唔應

個個都冇帶射門鞋

Lo可唔可以練Finishing

lo

諗起打利果次又係Locelso miss open shot

lo隻右腳踩死咗唔啱位射

激活左啦 由2射即刻變左3射
知唔知多左幾多%

上幾場係咪都有場係咁

對面換入麻煩友

佢啲射波真係差得好離譜

發覺次次重要比賽都係閪

呢下彈落佢隻腳再 真係算係咁

龍都唔中

上季有幾次機會上前4都係閪波

搏吐power

屌你老味西布朗好撚勁

cls平安鐘

隊長

大聖睇落防務貢獻多過進攻

隊長係真係預左出界定係冇反應

嘩屌平安鐘

又死球屌

呆撚咗

得返20分鐘 睇嚟都仆街

應該係睇唔到遮死曬

仲要呢個位 驚架嘛

主勝

咪撚柒再係呢啲位送死球啦仲未輸夠咩屌你

一陣飛機都唔比熱狗打下 成班仆街仔

一有死球 就好驚

和到都偷笑

換雲尼素斯入黎啦

重演般尼嗰場啦

救到

屌你老味下下死球都禁住屌

嚇死 真係平安鐘都爆

隊長救得靚 好彩咋 入一球啦好喺 一球都好啊

唔好諗爭冠啦 保四啦

平安鐘呢

仲話全取3分上榜首，有分都偷笑啦

平安鐘

唔關事啦 今場個中場問題大好多

摩佬次次諗住嘆慢板
就會撻唔著隊波去攻

對西咸又係咁
對找卡數都係咁

遠射啦

對親下遊隊都咁撚樣
點前四

保四都要贏七場不勝閪布朗㗎

其實早兩日先踢完 可能隊波本身都太攰

素素越嚟越冇用

而家overload完用4 5腳轉邊入閪到波咩 射啦

似我地幫西布朗起機多D

試解釋son

上兩個鐘j下啫，長遠都係爭4

屌你又幫人起機

中場而家太注重對抗 零創造

ssk今日好撚頓

寶寶真核

多肝嘅行為 將會令佢响熱刺嘅地位變成零

對面foul夠未

換人未

Lo戲骨

佢除咗駁腳搶波之外係零作用

打肚WO

有用過winks,中場攔截

係時候到kane救返摩狗

行多步先跌呀嗎

創條撚咩
D廢西戰術下下淨係識吊波比前面哨
淨係搵人中間搶second ball

之後就死亡賽程

N場不勝ready ?

唉屌

睇title啦

上場邊傻閪 J第一呀
出黎比我打3下算

lamela 呢？

攔截都比哂堡啦
用素就係貪佢推進

我

又傾射

S k b換一個我0k

明明呢場未係

一丁會上榜首就會甩碌

唔係你 走啦7頭

明明我無丁過

唔可以對呢隊波有任何期待

素素推進都冇埋 見佢推親個波都就甩咁

dllm Lo咁撚勁

你只意佢推進

屌你老母踢到75分鐘仲係唔識成隊壓上去
仲以為嬴緊3粒

報紙佬丁親都出事

一早要有Lo啦

上3季ssk賣點就係推進
之前佢同winks夾個2季 2個防守數據都係差唔多嫁咋

ssk係咪戇撚鳩

仲要回傳

我熱！！！！！！！
一箭定江山呀

咸濕與禿頭

西布朗痛失2分

Physical presence中間有個力架追追下搶下

巴西幫gogo

換啦

出巴西孖寶了

出多個中鋒 摩佬性格會收防線就再自爆

兒子與摩爸爸
•
6 日前
升上第二 開心
聽日李城贏波就886
唔好咁灰機
我信摩爸爸
過多幾輪 我地會係榜首
笑話黎講呢個高質
bu一聲笑左出黎
唔想球隊贏波既都係假熱

首先搵到一件傻閪

收ssk

我要ugly win
唔撚要ugly lose呀

呢D時候應該試Vinicius

收ssk同大聖 入巴西孖寶

bale > mola
ssk > cv仔

合理調動

兒子今日冇球好波

KANE 鳩射MODE

終於442球迷陣

摩佬啲換人真係好正路同合理

傾十號位

換早過𦡮10分鐘算係咁

但入黎既人做唔做到期望既野就唔知

全隊食撚咗屎

SON今日想點撚樣

有角 搏一搏

屌

Toby

和啦 幾日榜首都上唔到

西布朗(主) 對 熱刺(客)
下一隊入球(第1球)

屌射個撚個刀

son上場踢咗半場都咁攰？

兒子攰了

係兩個鐘

熄MON了